non jupas入poly ot

你係唔係22577？

btw non-ju 無可能入到，quit u retake 機會大啲

Ugc轉ugc係冇乜機 直接quit u 算啦

Retake core冇乜信心

pt就算啦，只要你英文或ls升到一分，入到ot機會再大啲

Quit u
Retake 中文 + 英文
兩科夾埋成兩分就有機

冇BIO係咪好難入OT